我正式宣佈，祝楊潤雄同蔡若蓮連生貴子，畀更多佢嘅子孫讀國際學校

咁多位
我正式宣佈，祝楊潤雄同蔡若蓮連生貴子，畀更多佢嘅子孫讀國際學校
今日大除夕
佢哋記住要玩住開心啲
男嘅就搞大人個肚，女嘅就老蚝生珠
記得要畀佢新嘅仔女讀國際學校呀
咁多位巴打絲打識做啦！

推